[
    {
        "question": "नेपालले एशियाको कूल क्षेत्रफलको कति प्रतिशत भाग ओगटेको छ ?",
        "correct_answer": "0.35",
        "incorrect_answers": ["0.33", "0.34", "0.36"]
    },
    {
        "question": "नेपालको सबैभन्दा अग्लो स्थानमा रहेको बस्ति कुन हो ?",
        "correct_answer": "छार्काभोट",
        "incorrect_answers": ["बारपाक", "लुक्ला", "नाम्चे"]
    },
    {
        "question": "नेपालको वर्तमान प्रधानमन्त्री को हुन्?",
        "correct_answer": "पुष्पकमल दाहाल 'प्रचण्ड'",
        "incorrect_answers": ["शेरबहादुर देउवा", "केपी शर्मा ओली", "माधवकुमार नेपाल"]
    },
    {
        "question": "नेपालको वर्तमान राष्ट्रपति को हुन्?",
        "correct_answer": "रामचन्द्र पौडेल",
        "incorrect_answers": ["विद्यादेवी भण्डारी", "सुवासचन्द्र नेम्वाङ", "रामबरण यादव"]
    },
    {
        "question": "नेपालको संविधान कहिले जारी भयो?",
        "correct_answer": "२०७२ असोज ३",
        "incorrect_answers": ["२०७२ असोज १", "२०७२ असोज ५", "२०७२ असोज ७"]
    },
    {
        "question": "नेपालमा कतिवटा प्रदेश छन्?",
        "correct_answer": "७",
        "incorrect_answers": ["५", "६", "८"]
    },
    {
        "question": "नेपालको राष्ट्रिय सभामा कति जना सदस्य हुन्छन्?",
        "correct_answer": "५९",
        "incorrect_answers": ["५६", "६०", "६२"]
    },
    {
        "question": "प्रतिनिधि सभाको निर्वाचन कति वर्षमा हुन्छ?",
        "correct_answer": "५ वर्ष",
        "incorrect_answers": ["४ वर्ष", "६ वर्ष", "३ वर्ष"]
    },
    {
        "question": "नेपालको पहिलो राष्ट्रपति को हुन्?",
        "correct_answer": "रामबरण यादव",
        "incorrect_answers": ["विद्यादेवी भण्डारी", "रामचन्द्र पौडेल", "सुवासचन्द्र नेम्वाङ"]
    },
    {
        "question": "नेपालको पहिलो महिला राष्ट्रपति को हुन्?",
        "correct_answer": "विद्यादेवी भण्डारी",
        "incorrect_answers": ["रामचन्द्र पौडेल", "सुवासचन्द्र नेम्वाङ", "रामबरण यादव"]
    },
    {
        "question": "नेपालको पहिलो प्रधानमन्त्री को हुन्?",
        "correct_answer": "भीमसेन थापा",
        "incorrect_answers": ["जंगबहादुर राणा", "मातृकाप्रसाद कोइराला", "विश्वेश्वरप्रसाद कोइराला"]
    },
    {
        "question": "नेपालको पहिलो महिला प्रधानमन्त्री को हुन्?",
        "correct_answer": "शैलजा आचार्य",
        "incorrect_answers": ["विद्यादेवी भण्डारी", "ओनसरी घर्ती मगर", "पम्फा भुसाल"]
    }
]
